香港人唔抵得我地澳門年年派錢，係到幸災樂禍

酸撚到

係 都幾酸

不過酸你地唔洗俾錢就可以游水

我地酸
你地咸

又一隻支那狗扮澳門人

係 但好彩我仲有電用

8000蚊1年

一個月先六百幾蚊
是但啦
你話咩就咩啦

你地咁有錢係咪香港人笑下都唔比啊

澳門巴打見到未
黎黎去去都果班人入post互屌
唔係五毛會係乜

請唔好quote佢地
冇人quote就冇錢收

開冷氣先